同樣係劇透奶共disney 電影，點解劇透av4即ban 木蘭就咩事都冇

我屌你老母啦連狗

[公告] 有關近日會員劇透問題

連狗又自打嘴巴

因為

Disney藍

木蘭 紅到黑

咁都唔識分，要換下個腦

大爛片花木蘭，鞏俐改邪歸正擋箭，李連杰拋箭俾劉亦菲踢死反派，甄子丹無出過手

葉問都未計

定咗條規矩 但睇心情執行
咁你地都冇資格屌港共 因為你地一撚樣

連仔好波

連狗唔敢回應啦

連仔自己要睇av4 所以唔劇透得

佢唔去睇木蘭 所以冇所謂

佢地會話

一套等左十年

一套擺睇同奶支那、唔比錢劇透曬無人睇先合理

天能呢

因為連仔鍾意睇AV4

出咗事啦噃